召集痴線球星 張偉康

有排係修頓覺得佢哋好襯
但係近排見到打波打到垃圾咁
唔知去咗啲咩廢球隊四甲不入
個樣好似10年冇瞓咁
性格又係賤男
點解可以仲一齊緊？

利申: 我追咗佢哋兩個好耐

佢去個隊滿貫都唔差架喎

3分王個朵去咗邊

邊撚到球星
香港算得係球星得陳7同葉鴻輝

人地咁撚大隻 又高 樓豬呢

我大j

無圖撚話你25cm都得啦

又復合 咁撚ON9既

條女好撚樣衣下

又係你啊陳生

樣衰

同意樓主 張偉康真係好charm